---
title: Titeln här
date: 2000-01-01
subtitle: Sammanfattning här
tags: [template]
---

### Titel

1. Logga in på https://github.com med ditt konto.
2. Gå till https://github.com/opensourcesweden/opensourcesweden.github.io
3. Skriv en ny artikel eller nytt blogginlägg genom att skapa en ny fil i katalogen content/sv/posts eller contant/en/posts som du döper till 2021-12-12-kort-namn-pa-artikel.md
![Alt text](https://opensourcesweden.gitlab.io/home/img/img/create-article1.png)
4. Kopiera in nedan text i filen som visas på bilden nedan och ersätt med din egen. Se längst ner på sidan för att välja rätt tagg-typ.

```
---
title: Titeln här
date: 2000-01-01T10:58:08-04:00
subtitle: Sammanfattning här
tags: [template]
---

### Titel

Brödtext
```

![Alt text](img/create-article2.png)

5. Publicera den nya artikeln genom att klicka på "Commit new file"
![Alt text](img/create-article3.png)


#### Val av taggar
För att det du skrivit ska dyka upp som ett blogginlägg, välj:
```
tags: [blogg]
```

För att det du skrivit ska dyka upp som pressinfo, välj:
```
tags: [pressinfo]
```

För att det du skrivit ska dyka upp som en artikel, välj
```
tags: [artiklar]
```

För att det du skrivit ska dyka upp i vårt kalendrium, välj:
```
tags: [kalenderium]
```

För att det du skrivit ska dyka upp som aktivitet, välj:
```
tags [aktivitet]
```

Du kan välja flera taggar genom att lägga till kommatecken, liksom:
```
tags: [aktivitet, pressinfo]
```

Om du vill skapa lite fin formatering, se denna sidan för hjälp:
https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet

